連登仔 屌人老母好爽呀

呢排美國大選 大家都希望侵侵繼續做落去
就算你幾想佢贏 但係唔係個個美國人都會同你同一套思維(覺得biden選中會俾中共玩殘美國)

呢排喺連登見到嘅兩個大現象
1. 有啲真心On9嘅屌黃圈嘅人 當然不乏五毛同pr扮假膠推波助瀾
2. 話某啲source係fake news

針對第一點 亦係最重要嘅一點
人地係從佢嘅觀點或者係現有嘅資訊去評論 但係班真心膠同假膠就開火屌鳩人地
就算侵大落後 又咁啱俾你見到一篇話呢場選舉冇fraud嘅評論而令你燥底 都唔洗屌哂鬼咁架
最簡單 燒山出條片話侵會大勝就屌哂鬼
話燒山衝出嚟燈
仲有張崑陽喺fb出個po都可以俾班yellow nazi屌
好老實講 人地喺抗爭路上用唔同方法 喺唔同場會都幫過唔少手足
但係你地就開哂波屌
就算佢唔係同路人 都唔洗屌到拍拍聲

記住 唔好分化同路人係重點
人地本身黃嘅咁俾你屌
調返轉你咁俾人屌都好撚灰啦
就算開波屌 唔該俾齊哂source去質疑佢個觀點
唔好見唔順眼就屌
同埋講嘢之前驚錯嘅戴吓頭盔
要知道 中共係靠分化起家 唔好中計

針對第二點
大家喺唔同地方搵到source嘅
你覺得邊度唔合理咪出面對質
唔好淨係話人地嘅係fake news
嘗試解釋埋點解係fake news
甚至如果有其他唔同角度嘅source都最好quote埋
唔好好似藍絲咁只信哂同自己立場一樣嘅source

(喺我想開po之前咁啱又有人屌立場 加多一兩句
人地立場搵人寫社評又好
人地啲讀者投稿都好 都唔洗咁屌
話哂人地係media 要做到持平同多元意見
冇理由所有報道或者評論要撐侵 你先撐立場
講到底 唔好一開波屌人老母
你覺得有啲乜嘢可以改善嘅 好聲好氣咁講 俾齊哂理由同醬汁先屌)

希望大家醒水啲 唔好俾pr/五毛利用
激動完就理性啲
仲有 見到啲好biased嘅po就查清楚資料先回應
btw 屈毛屈紅死全家

Disclaimer: P牌第一次開po 各位清覺得樓豬我講得唔啱請屌細力啲

1

2

3

4

5

6

7

8

9

講得唔錯呀

10

傻9自推

再自推10連

P牌推唔郁嫁
等人黎啦

麻煩ching幫手

得閒推一兩下

麻煩ching幫手推 P牌冇力推

咁快有人負皮嘅

其實唔好星期六日開po
啲人出晒去玩
閒日開 反而多人啲

多謝提醒